唔讀書早啲出來做嘢係好？

但有無唸過自己有無才能或者頭腦？

如果無嘅乖乖地死去讀書啦

有爸爸者另計

無頭腦做後門狗其實死背都夠 攞張入場紙